其實lilian 簡有人肯埋單未？

就來變阿婆，仲係一定要億萬富公子先得嗎？

睇相都覺得老
仲邊有富豪肯要佢
大把後生model 玩啦

我埋

好撚正喎Ching 有得埋我埋